運輸署即時成績表(每60 秒自動更新)

各位好波

特別交通消息
因應車站有突發情況，西鐵綫列車服務受阻。
港鐵服務現已調整如下：
西鐵綫車務狀況：
紅磡站至錦上路站：每5分鐘一班
錦上路站至屯門站：暫停服務
東涌綫東涌站附近的列車服務受阻，請考慮使用其他交通工具。
因道路狀況，以下的公共運輸服務需要臨時調整，詳情如下：
下列巴士路線暫停服務：
九龍及新界區路線：
6F,14H,18,35X,36X,230X,234P,238P,242X,72X,296A,296C,296D,296M,296P

港鐵巴士:
K12

下列巴士路線縮短行駛路線/改道行駛：
港島區路線：
2,2A,2X,14,18P,18X,33X,8H,81,81A,82,82X,720,720A,720X,722

九龍及新界區路線：
701,701A,796E,X970,792M,796C,796X,798B,798,58X,59X,67X,66X,52X,265B,68X,270B,63X,60X,69X,268X,81C,281B,281X,87D,281A,287X,87B,81,72,73A,74A,B3,B3X

過海路線：
102,102P,104,106,106P,110,112,117,118,118P,171,171A,171P,302A,682,682A,682B,682C,682D,682P,690,690P,694,904,905,970,970X,971,606,606A,613

機場路線/北大嶼山對外路線：
A20,A21,E21,E21A,E21C,E22,E22X,E22A,E22C,A29P,E41

港鐵巴士:
506
其餘巴士路線也可能會因應交通情況作出改道安排，部份班次或會於中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。

警方將視乎實際交通及人群的情況或會實施其他臨時交通及運輸措施，包括進一步道路封閉、交通改道，更改及暫停公共運輸服務。市民應及早計劃行程及使用替代路線以免延誤。使用公共運輸服務的乘客亦需特別留意有關路線改道、暫停使用及遷移巴士站的安排。
因道路事故，唐明街往將軍澳運動場方向近尚德邨的全線現已封閉。

駕駛人士請考慮改用其他道路。
因應車站有突發情況，東鐵綫列車服務受阻。
港鐵服務現已調整如下：
東鐵綫車務狀況：
紅磡站至火炭站：每6分鐘一班
火炭站至大埔墟站：暫停服務
大埔墟站至羅湖站：每10分鐘一班
大埔墟站至落馬洲站：每15分鐘一班

港鐵免費接駁巴士將於稍後時間到達。
較早前因道路狀況而封閉的大老山隧道往九龍方向的全線現已解封。 車龍有待消散。
因應道路狀況，下列的路段暫時阻塞/封閉：

九龍
-彌敦道介乎弼街及亞皆老街(來回方向)
-亞皆老街介乎櫻桃街及彌敦道(來回方向)

以上路段的公共交通服務受阻、改道或暫停服務。

警方將視乎現場路面情況實施及調整封路、交通管制及改道措施。市民如非必要避免駕駛車輛前往受影響或擠塞的地區。市民如須前往受影響地區時請保持忍讓，遵守警方的指示，並留意傳媒廣播的最新交通消息。
駕駛人士請考慮改用其他道路。
港島綫列車服務已作出以下調整：

-西灣河站已暫時關閉，列車亦不停該站

其他車站可能隨時關閉，而未能預早通知。

請乘客預早計劃行程。
荃灣綫列車服務已作出以下調整：

-葵芳站已暫時關閉，列車亦不停該站

其他車站可能隨時關閉，而未能預早通知。

請乘客預早計劃行程。
港鐵各綫(機場快綫除外)、輕鐵及港鐵巴士的服務時間將有以下安排：

-11月12至15日(星期二至五)，服務於晚上11時30分結束。

-今天(11月12日)由首班車起，葵芳及西灣河站暫時關閉，列車亦不停相關車站。個別車站的出入口亦會暫時關閉。

-11月16日及17日(星期六及日)，服務於晚上10時結束。

有關最新的車務安排，請留意港鐵網頁、MTR Mobile、車站及列車廣播，以及傳媒發放的資訊。
輕鐵服務調整如下:

輕鐵705,706及751P綫暫停。

761P綫在天水圍區將由天逸改經濕地公園，天榮及天水圍輕鐵站並返回元朗方向。

751綫在天水圍區將由天榮改經濕地公園，天逸，頌富及天耀站並返回屯門方向，在屯門區將由市中心改經安定，兆麟，並以三聖為終點站。

614及614P綫將由市中心改經屯門，河田及屯門醫院往元朗/兆康站方向。

所有輕鐵車輛將不經翠湖及友愛站。

所有輕鐵路綫將維持13至25分鐘一班。
11月12日由頭班車起，機場快綫恢復提供來回香港站、九龍站、青衣站、機場站及博覽館站的列車服務。

香港站及九龍站市區預辦登機服務正常，截止時間為航班起飛前90分鐘。
由於多區均有交通燈損毀，以致未能正常運作，駕駛人士在駛經有關路口時，請加倍小心，注意交通標誌的指示，特別留意過路行人的安全。

過路行人請盡量使用行人天橋和行人隧道橫過馬路。在交通燈損毀的路口橫過馬路時，請特別注意車輛。
香港西九龍站的部分出入口暫時關閉。高速鐵路服務則維持正常。

請為行程預留充裕時間。
因道路情況，以下路段仍然封閉：

-添華道(來回方向)全線。

香港人 打狗

火炭到紅磡撚有車咩

港鐵列車服務︰港鐵、輕鐵(07:57跟進)
12.11.2019 07:57

【馬路的事交通消息】港鐵葵芳站及西灣河站現已關閉，列車亦不停該站， 東鐵火炭站至大埔墟站 及 西鐵錦上路站至屯門站 列車服務暫停， 輕鐵705, 706及751P暫停服務；所有輕鐵列車將不經翠湖及友愛站。

差佬好毒，係紅隧封路，康莊道唔比左轉佐敦/唔比入紅隧
只可以直去公主道/右轉入紅磡

係運輸署交通實況係完全唔會見到有差佬，淨係見到好塞車
其實塞車，係差佬製造出黎

pish

推